香港需要山竹正面吹襲

最好港島以南10公里掠過
中心風力200公里以上

全面吹散李氏力場和盼風族
擊退香港盼風撚

勿燈

更重要係要告訴國際及國內投資者

香港不是沒有天然災害的地方

已經燈左, 個風眼瞄住呂宋個山峰撞梗埋去

過埋呂宋再睇定啲